不開心就不開心

你日日都唔開心㗎啦

agree

時不與我

也別勉強的慰問